如果勇士依家去歐洲同歐籃聯冠軍打，歐籃聯冠軍贏唔贏到？

今屆歐籃聯冠軍係莫斯科中央陸軍，贏亞軍安納托利亞艾菲斯8分，如果依家勇士去佢主場同佢鬥返場，佢有冇機會贏到？
Ps. 對上一次歐籃聯冠軍對nba冠軍係巴塞主場以4分打敗有kobe嘅湖人

陸軍攞到六十分當贏啦
完全唔同水平

見之前係人哋主場仲有得打下